開遮和你shop!

可以擋閉路電視
可以阻礙/干擾便衣狗視線
可以增加覆蓋面，增加聲勢

推 加彩虹戰衣